當女人係男人面前喊 男既係咩反應

如果個女仔係男朋友面前喊 男朋友都係無反應 其實個男仔係諗緊咩？

唔識反應/唔識氹
覺得條女煩/on9

驚愈氹佢愈喊掛

所以就一碌木咁係度。。。。

心痛 內疚

依個問題好睇顏值😏😏

點解唔攬下我

睇原因

如果係D低能野既話
心諗：屌你又做乜鳩呀

試下響我面前喊
你睇我一唔一巴車埋去

睇你做乜鳩啦，係我做錯咪攬下你講翻聲sorry 再掃下你背脊
如果係你on9 嘅……咪拖你去後巷車你or 攬你(睇心情

不知所措囉

攬住摸頭

如果想我哭 新歡請你給我一一的預告

負評 次次心諗 你都on99 喊乜鳩呀

九成係唔識反應
覺得你係on99喊既話一定會點都扮嘢氹番 除非唔鍾意

下下都拎樣黎講冇野好討論啦

有時候都覺得攬下已經好安慰

其實有時可能真係冇實際原因 女人係唔知做乜鳩架啦

大男人 我會還拖

如果扮野都唔扮下係咪完啦

屌

男人係咪十個有十個都驚女人喊?

諗諗下 其實女人都驚其他女人喊

跟住佢喊 喊得大聲過佢就會收聲

最撚憎人喊

之後俾gay佬望。。。